點解昆蟲/爬蟲扑嘢嘅時候唔使郁個身？

唔使抽插就射到精？即係插入去唔郁等幾分鐘之後就自然會射？

認真問

無肌肉支撐比力？

JJ裝彈弓